用特區護照開離岸戶口好冇保障

俾人沒收咗特區護照咪冇用